[22-3-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

次次一大堆人上親QQ都無好野

Ready???

警方搗破獲軍火庫，撿數千發子彈及手槍部件。警方昨日接獲海關舉報，昨日在赤鱲角亞洲空運中心檢查3個由外國寄至赤鱲角亞洲空運中心的郵包時，發現內藏多發子彈，新界南總區重案組隨即接手，經調查收件人地址後鎖定一男一女，今日採取行動，分別於屯門及落馬洲區的貨倉及住所，以涉嫌無牌管有槍械拘捕41歲姓孔男子及44歲姓李女子，合共撿獲6,400發子彈及5件懷疑曲尺手槍零件及彈匣，帶走男女通宵扣查。

BC 軍火

佢尋日仲話去見客 今次仲有無貨交比客架

個幾隻英文字母唔係要font size 6，紅色咁出既咩？

個個係zoneD喎

Btw dji 瀨屎 再一次見證QQ沉船

zone d
btw, dji 瀨屎都唔代表qq 號會沉啦

ADR226

BC: 驚都未驚過

226？你high大左？

愛丁講QQ號
初初睇都以為講含指

apple cut哂ipad air

含指今日有226就好呀

TAI LO AR...

wai arrrrrr

入場睇波買左主隊個邊坐 但365買客讓-2贏

血流成河吧

係咪要咁?

我張期呀

Btw, se 64gb 賣2900
屌唔屌番部好

都話我d貨只係drones 黎
早幾日放左關啦

幾千粒子彈只係交數
其他放關

愛丁識唔識邊間中港報關行好
依家用緊果間好垃圾

中港都好難做到垃圾級喎 你得罪過人地公司咋

香港去統計署報關組拎本書仔自己報都得

我果d特別少少，好time critical ....
依家果間一有甩漏就上唔到深圳....

好明顯一路同人傾野一路俾人知佢食左咩野女啦

NYK做唔做報關？呢間架仔野我之前做過
Chur到仆街

會唔會係食左人地條女?

molamola

我要淨報關公司

QQ勁假

Bc

Time critical 就唔好判broker 啦on 9 事旦一邊奶野你都唔使critical 用返間物流公司一條龍啦

222

IPhone

BC YAU EARN

BC考下你ja ma...

-300

Bc 會笑到最後

尋日無追入
今日大把靚貨

D7BC

尋日D call 搶到咁貴 今日特價唔係唔買呀

其實我想自己個鬼佬同事做埋個courier咋...因為d貨都幾特別，但鬼佬鬼識報咩

可以follow BC ma....

梳
估唔到買500蚊都真係搭沉你地

按埋條j 入貨

QQ號會唔會變鐵達尼

雪好的必勝倉呢

Diu 散水呀 走呀

之前買左隻鑽戒（唔係婚戒）比老婆，只是戴過一兩次

今朝帶外甥女返學
佢：舅父，X姐姐嗰隻戒指好靚，好閃呀
我就show我隻結婚戒指比佢睇
我：係咪同呢隻一樣嗰隻呀
佢：唔係呀，嗰隻閃好多架

咁我知邊隻啦

我：你幾時見到架
佢：上拜六嗰陣囉

上拜六我擺左三圍請屋企人食飯，佢唔同我地一圍
我心諗有無咁好眼呀

佢：舅父，舅父
我：點呀
佢：我下星期派考試成績
我：咁點
佢：如果我英文考九十分，你送一隻比我吖

聽到我已經想笑，我忍住再問

我：點解唔係中文或其他科呢
佢：因爲老師琴日話我知英文我有九十分呀
我：你真係聰明
佢：梗係啦，咁係咪送比我呀
我：考慮下先

留名睇QQ好似尋日咁

上緊

真係要用 搵Ftn個D大野啦 用細既省個d d 唔夠你奶critical 一次野
你搵個鬼佬揸貨車返大陸？

嘩跌唔落

英文九十分

大媽比力頂住呀

定d黎喎

七歲幾就想要鑽戒，仲識話好閃好靚
呢個乜嘢世界黎

問你自己

我阿媽早兩日問佢，你做乜成日咁曳
佢：舅父話想點做就做，道法自然呀
我記得舅父教過我背同點解架

真係天才黎 道法自然

嘻嘻，有撚排你受呀

D7bc

培養佢第時接你手啦

真係玩完,你講咩佢都記哂
仲識得用
正面D諗,有返咁上下資質

醒就難教，蠢就難受

應該開心既

咁我寧願難教喇

慘在佢會揀D唔應該學既黎學，而你本身唔可能24小時都注意自己言行

利申:難教中

學好三年 學壞三日

我平時有教下佢書法同解下詩詞，道德經呢d
因為我細時，我老豆都係咁自細培訓我
嗰日佢一講完，我阿媽就打黎，剷到我上月球
好教唔教，道法自然吖嗱

識屌波

rubbish qq

十幾歲反叛期先最奶野

就黎識見人就屌佢老母

今晚抱住佢一齊睇馬啦
粗口,賤咀呢D係幾難忍既有時..
我表妹6歲幾,佢之前有同學上佢屋企玩,佢同同學仔講不如玩uno丫,佢個同學反問佢不如玩鋤D啦,uno咁悶

爸,我今晚唔返屋企瞓喇
借個袋黎用下!

而家已經難教到仆街
我話佢牙痛唔好食糖
佢：咁你咳又食煙

一向都有，小朋友本身就好鐘意睇住個電視 由期跑馬節奏咁快 我驚佢學埋腎仔call馬

你撚下第時十幾歲學人食煙點算好過啦

真係好彩咁多年都戴袋

你以為戴左就一定無事呀?

切左佢最穩陣，你想我落刀定人走落刀?

起碼我暫時唔使煩呢樣野住

我外甥女睇running man，睇到識背晒d人名都算
我見過佢一條友喺度扮玩入面d遊戲

乜料呀
有冇捉埋你一齊玩

自己捉自己撕名?

可能唔係一個人玩緊..

有無得炒

仲有其他小朋友

係，自己企下左企下右，講下遊戲規則
又突然走入我房
扯我件衫的背面，話撕左你個名牌嘞
你輸左嘞，哈哈，好野

無姑一身輕

紅白機

M巾機...
I want 紅黑

儘管抗議聲一片，儘管阿仙奴戰績糟糕，但雲格看起來似乎已經對自己的未來做出了決定――繼續留在阿仙奴執教。不過，雲格不打算延續阿仙奴過去幾年的陣容和體系。根據英國多家媒體報導，雲格準備在今夏徹底改革阿仙奴的陣容。

《每日郵報》報導，雲格已經告訴了阿仙奴工作人員，他將會在未來幾個星期里宣佈留在阿仙奴。至此，雲格的去留之爭，接近塵埃落定。在敲定未來之後，雲格的工作重點已經轉移到了球隊陣容的規劃上面。近期正值國家隊比賽日，但雲格卻沒有時間休息，他明確告知他的教練團隊，趕緊參謀規劃阿仙奴的未來陣容，因為他決心在今夏重建阿仙奴。

重建，便意味著推倒原來的體系，雲格重建阿仙奴也是如此。《每日郵報》表示，山齊士和奧斯爾的續約問題到如今還未達成一致，他們可能會在今夏離開阿仙奴。《泰晤士報》給出的說法更加明確，那就是阿仙奴今夏將會賣掉奧斯爾和山齊士，通過從他們身上獲得的轉會費，來重建阿仙奴。

《泰晤士報》預計，阿仙奴可以從山齊士和奧斯爾身上回收大約7500萬英鎊的轉會費。考慮到阿仙奴兩大核心的合約，在今夏都將只剩下一年時間，因此阿仙奴並無法將他們賣出高價，7500萬英鎊，是阿仙奴能回收到的合理轉會費。關於雙王的下家，《泰晤士報》透露，阿仙奴不希望將他們賣給英超競爭對手，但目前車路士和曼城都有意買下山齊士。

除了奧斯爾、山齊士今夏會被出售之後，阿仙奴還有多位球員的未來打上了問號。《每日郵報》透露，韋舒亞、基比斯、盧卡斯-皮里斯、張伯倫等人，也有可能在今年夏天被出售。看起來，雲格將會在今年夏天，讓阿仙奴陣容改頭換面。

無歐聯，又唔出高人工，撚有人黎咩

丟人現眼

@!%

女朋友借d意問一齊住
應該點拆

咩

應承佢

lap lap fat fat la

答左佢好呀,幾年後丫

之後佢好快就會問
女友話有左，點拆

幾年後同第個一齊住呀

答佢阿仙奴入歐聯8強ar ma
幾年後比條死線自己

有食藥...

雲加俾你抽到爆拆啦

嘻 你望下上面自己點答我

換左做善存啦

有心裝無心，容乜易
佢到時話有左，藥唔係100%
你唔認數定咬佢呀

我想落船喇 D7BC

嘻 幾十歲人仲咁天真既

食藥之餘我都有戴袋架

BC走先走

你去驗腦啦

係跳船

點解會bring up一齊住?

Drop duck gum less....

即係咁講

無呀..之前食食下飯突然問我幾時搬出黎住
我話快架喇
跟住追問就..

gimme 242 ok?

JJ狗

快架喇呢句就7左啦

帶佢去睇ssp d劏房問佢有無興趣

南昌金魚缸啦

Me page d 700sp 仲係win緊喎

QQ真係垃撚圾

其實點解唔想一齊住？
我同女友拍左六個月已經一齊住

自由既空氣...

exactly

未試過既人先會想試

一齊住 日日要你交人....
點頂

真係光陰似箭 日月如梭 咁就6個月重住埋
BC重要成日出trip食囡唔係屋企

買樓

果陣我gf同個女fd搬左出黎合租個單位住，我每個weekend都要係佢到過坐監
之後佢地地唔再租各自返屋企住 真係Shawshank Redemption

日日交人都算
BC 要日日對住批盪前生光面，點頂大家都知佢d口味

佢老豆之前俾左舊錢佢買
我就緊係剩係睇得D租盤啦

wuffl

好好睇

出trip 咋...條女都好諒解

I know this feel...

溝女有贈品，life winner

落去fill gap

性伴點算

Frost食囡獸就梗係要自由啦

QQ 入哂水

就算唔係食女 想一條友打下機 上下pornhub都無空間

約fd子睇波打機打到天光都唔得

條女係度照上pornhub

一條友打機既重要性

最理想係一個星期黎一日...

有樓既女，起邊搵

腳指最後防線係咪104

唔要啦 我比哂啲貨你啦 咩都唔要啦

D7PCBC

D call再減價喎

ready?

愈買愈減

大性交 跌市

赤柱監獄送個倉比你，你仲要？
你估逃獄咁易呀

走到地球另一邊呀大佬

轉生稻田 DIM JOE

我諗起Brave Heart,William Wallace臨死嗰一幕

果下吶喊...

Freedom

呀呀呀

未經歷過，真係唔會明

-1 lose jor 150 pt

入到bc個價

別人恐慌時
我都好恐慌呀

^**好似食晏時間出業績

香港有無得買雪花啤？
大連飲完，覺得好清爽

1918 無視調控

有冇清企金正恩...ME WANT SING 轉生稻田GAY...

咩係金正恩

肥金LOR

華潤

講起呢隻有d懷念牛清

包裝騎士...

me ng sik see...follow here d ching

Buy some sin

牛官做左官又買埋樓
Un 緊腳啦

雪花啤冇味架喎

不過大陸d啤好似都係偏淡口
係深圳飲青島, d味淡過香港

Cow jor water ar

雪花啤人飲既咩

雪花飲完 第二日會好撚頭痛

BC口味與眾不同

囡囡又係 酒又係

我鍾意清淡d

Jolly Sandy

me2

佢買左樓做左aco?

屌你 又批擋又灰水仲話清淡 咁我都可以話自己食開波霸了

Of course me is zero

無可能

岩岩做左件好仆街的事
係地盤偷返自己的貨
有成千銀

咩玩法

小心用字

梅利奧達斯=暗火

4ching飲開咩啤酒

其實佢就清場Ｄspare 會當垃圾清
其實我只係垃圾佬黎

百威

好似係

是咁的，剛剛去左大_活食飯，見識到一位兵變嘅真男人嘅故事，由個男人嘅髮型到身型我都覺得佢係一個資訊有用嘅IT_（但係整齊嘅），而係佢身邊一齊出現嘅係一個衣著打扮應該出現係老蘭而唔係大快_火野過火野麗咁戰鬥架勢嘅女人...小毒毒嘅我無勇氣影相..

女：你話好想食就係食呢d丫?!🙄
男：係丫，焗豬扒飯麻，講左啦

女：邊度好食嫁？！😠果d茄又唔係意大利茄..豬扒又唔知係唔係有病巴西豬...（下略三四句）
男：又係你問我想食乜嘅（平靜聲）

女：做咩鬧我者？！我都黎左陪你食啦！我連阿媽都無要過我食_快活嫁！你重要鬧我，你以前做我男朋友果時都唔會咁嫁！😡😡😡
男：男咩朋友丫，我前兩日先見到你同第二個男人去老蘭食飯直落，我無咁好福氣做你男友丫（個男人聲線都重係好平靜）

女：果d朋友黎者，你先係我真命天子麻😘😘😘😘😘
男唉左聲：我追你追左兩年，個個月送成皮野禮物比你，揸車接送連私人保母，都算啦，你靚你多人追有權㨂，我架爛鬼車你話過襯你唔起住，要有貴樓貴車先襯到你麻，而家知我搵多左少少錢，知我父母有d錢，知我係英國籍你就話要結婚話要有bb...

女打斷個男人講野：唔係啦😘😘我真係覺得自己大個女要諗下將來（ 祭出如時間洪流一樣嘅事業心來）咁我覺得咁多人入面我最鐘意係你，只覺得你可以一生一世嫁ja，以前無話你係我男朋友係諗住比目標你追我麻，咁快到手男人好易變

男：屌你連焗豬有幾好食都唔撚知講咩將來！

果刻我見到個男人有幾秒變左超西3幾秒😨頭髮都金埋咁，之後爆左一堆話佢唔尊重佢老豆老母，話一齊去食個飯都唔去，只係係街見過，以為佢地係草根就睇佢地唔起...（下略差不多10分鐘）

條女_曬面咁解釋一輪之後爆左句：咁你而家積係唔要我啦！

男嘅只係答左句：係，無咩唔好阻我食埋個焗豬。

就因為呢一句心底話，我決定分享佢嘅故事

之後果個人兄對住食咖哩腩飯嘅我作出一個微笑同欣賞嘅眼神，而我都以一個微笑同尊重嘅手勢支持左呢位人兄對焗豬嘅尊重同執著，可惜無青島，如果唔係我一定同呢位人兄好好傾下佢過去嘅英雄出處同事跡

飛book見到

Corona

留石抽小櫻sin....

asahi

craft beer

哈爾濱

其實我想講百威水咁淡
嘉士伯

珠江

竟然無北海道

嘉士伯同生力我都入唔到口

燕京

吃得苦中苦

Me 飲得比較多1664...但打邊爐清爽d都唔錯丫

淡口既就真係入唔到口喇

ACO都可以買樓
Me is zero

Guiness
Asahi

有無人飲過金威 真係屎水黎

242

金威同ice都係垃圾

同fd玩大話骰一定用金威
無人會想呃酒飲

BC: 金威飲過翻尋味

BC is real man

Ice同金威 係任飲火鍋一定有

4CISGISPT

老老豆豆,我真係第一次聽雪花啤好飲

任飲任食hot pot的穏膽

老老豆豆,我真係第一次聽比較多飲1664

688業績...

我第二次 對上一次係大陸食街邊燒烤有個大陸阿叔都係咁講

BC AR...

1664 OK呀,男女都岩飲

可能個阿叔飲緊果隻係假既雪花啤

假都好飲過真

唔係周圍有而且好難聯想到經常飲1664會覺得雪花係俾人飲

我大笑左

759有時會入1664
8蚊樽

Strong put qq. Rubbish

陀地嘅門神啤，九龍釀酒廠個堆都好正
但每支要30蚊 唔係BC 飲唔起

命水

其實好想轉工，無人請

梳囉 但事實禾真係咁咁角得

雪花
1664, corona , 嘉士伯
百威有浸麥味唔錯

係麒麟，香港版唔好飲，係澳洲飲過一隻好好飲
其他S/A 字頭日啤好淡

其實唔算貴
唔落bar j 杯都要五，六十
買番屋企同fd 飲一次先百零二百

If u consider civil service,
Welcome to the hell

大罐13蚊

h 字頭果隻先抵

有冇人飲過珠海Kirin/asahi

你好似departmental grade, 都幾好啦

唔chur?
之前想apply aso, 不過都係放棄，聽聞好chur

好似麻麻地

喜力

香港雪花啤個包裝唔同我大連飲過隻，似有伏

我覺得唔差

你會唔會係根本唔係飲雪花呀

我做過好多部門
每個都知啲

基本上除左aco(某啲部門會chur到aco辭職，如學資處，運輸署），其他都做到食兩舊屎

做康文署嘅aco真係一級棒

大連果隻有個藝妓咁既圖係上面

大連1664用雪花樽裝 好似係

你地唔可以咁對BC

酒池肉林特供版

唔同架 佢飲落仲清過1664 blanc

門神,麥子, HK beer,
btw city brew個羅漢果啤幾搞笑

BC 邊會咁小氣

麒麟太苦我都頂唔順

雙金一騰，大金又跑出

你想我地點答你

仆街打完我個止蝕返上去

喜力係我呢Ｄ成40歲,
做靚仔時先興過，成廿年前
個時好多人飲

果個好似係京劇面譜黎
包裝唔同姐 個餡應該一樣

我幾歲果陣係嗒藍帶

藍帶都係

睇股價好似麻麻地

喜力我覺得超難飲

Stella 》Sapporo 暫時呢2隻
嘉士伯就劈個時飲
返大陸就青島 點都唔掂bc最愛

喜力，雪凍，一次過飲一大啖會有種莫名其妙既爽

我都投stella一票

我d鬼佬fd 好唔鍾意飲Stella
唔知點解

以前仔隔離屋個肥C9一日起碼飲3罐大藍帶

又寸

Btw 金裝青島我都覺得幾好飲
唔巧又笑9me

我細個都係偷飲藍帶

嘉士伯劈住黎飲真係好正

青島平酒黎講冇乜問題但雪花真狗也不DIU...

根本德國野黎
笑乜

去東歐日日隊
平過水

火鍋三寶
藍冰，金威同燕京

貴掛 鬼佬飲啤酒當水咁飲 我屋主3秒一罐

人人口味唔同 4清成日笑9禾
黑椒汁花膠都有人食啦

呢個真 我試過開罐唔夠飲咁快

我都想幫下你，但係人地係
蒜蓉汁呀

嘩屌 潛水先

我都可以好鬼快
次次有D鬥飲比賽我都贏
不過當然唔係大型個D啦

咁都辣到你度

Thx...舉個例啫
希望無人對號入座

呢招高呀

落杯飲我都好快
罐同樽就唔得

飲雪花藍冰不如飲水

點會有，有都潛左啦

Bc 日日比人狙

菊花啤黎

飲雪花藍冰不如飲屎水

BC play all eat all 飲 all

eo

冇人講BLUEGIRL

有ive fd, 做運輸署aco, 超chur

等轉位

i ve been waiting for a girl like u

尖沙咀百樂門附近地鋪有間bar既BG係特別版

我多數飲佢，不過bar d藍妹好多流
一入口就知，而且飲好少第朝都會頭痛

平價啤黎講 青島紅罐都好好飲

通常一班人就一定藍妹...個個都岩

禾飲開hoegaarden

食雞煲 飲一流

之前去果個德國啤酒節
有個鬼佬開外掛 成L酒唔駛五秒飲完

鬥快其實係鬥倒洒

佢唔係倒濕自己咁飲喎
真係幾啖無晒

我試過同d大陸佬食飯
佢地成皮野的紅酒走去溝七喜飲
我望住嗰渣紅酒溝七喜，完全無語

文化差異

鬥快倒落喉嚨呀

潛水艇

高手

佢比杯我，叫我乾左佢嗰下
真係想屌出聲

飲啦 望

拎紅酒拎乾

我都試過一次..成個burgundy glass 倒滿左

講開同大陸佬飲酒
有時候我幾鍾意d北佬嗰種豪氣
我試過成公司上用開間廠食團年飯
人地擺兩支六十度的白酒猜左佢
我公司全部人縮，我焗上
三個人猜晒兩支

又試過上大陸飲
每人比三隻杯，一杯啤酒，一杯紅酒，細杯大陸白酒
飲到成晚未拎過筷子

唔鍾意+唔識飲紅酒

大把
不過係－百幾十個Ｄ

呢d通常去wedding比人隊先會

溝酒

如果係我應該比人秒左

撞啤酒=gg

昨日牛三 今日熊三

果次食飯真係人都癲
食飯十幾人,人均支半兩支
跟住仲要wing到死去唱k,又啤酒又xo又whisky
好快就斷左片
從此怕左同內地人飲

無返會計屍樓就無再同大陸西飲了

酒量練返黎，做茶記嗰一年少飲
我而家酒量差一半

D大陸西好飲得

你都係想飲完就屌大陸西姐

人地飲綠威
我試過紅威
係紅酒溝威士忌

斷左片番屋企

WC?

可以點練

我一掂少少洒就紅到出蜂爛同要即訓覺

唔好格硬黎

雪花牛>雪花啤

我都想

車就幾年前試過,屌就無喇

lmhy

啤酒黎講中意日本果d同stella

你屌金秋啦

你仲想學咩野
叫仔仔上黎學啦

買左四千金同小龍兒

衝鋒友呀

今晚ALL IN英格蘭

德國應該唔夠鬥

今日矛牙

我佳龍駒

TIN TIN AR...

轉豬

仲未煲晒妖精的尾巴 ...

刷下挑戰算..轉珠執未

4ching...代行執行冇100倍就棄驚啦

放棄左好耐
柒到唔想睇

點睇聽日蝗對南泡

ME WANT 小櫻 AR...

正常就泡...國足真係好廢下
但外圍賽既野..

袋痕100倍破壞平衡

國足果個咩武磊...應該廢過咩德乙英甲

100都破壞...

三隻都一樣，閹左

等睇打交

唔洗諗 allin泡菜

場外打到場內再打返出場外

場外百鳩幾萬人

............

聽日應該反彈

其實睇大陸直播網..大陸人都瘋狂屌中國隊垃圾
中超淨靠外援

1050萬....同20萬

可NG可以退股...

大川徹??日本人??

一護都144 LA...POON DUCK 42

Call duck mei

BC係咪sp左^**?

其實真係唔知潘咁改點用..

想...

今時今日冇100倍真係做倉管...BTW PLAY NG PLAY 轉生稻田...

分身有..但好玩咩

唔會走火+火力可控....

太細力....

細力就唔係細力
而係轉到手軟

4清..想問一樣野

蕉皮點組?朱雀*4?

有預感QQ聽日會爆__$10

蕉皮技唔好用,又冇木隊員

GUM PLAY HO MO

楊貴妃...

蕉皮 朱雀X2 楊貴妃X2...

那有

CHOW到有為止...

咁唔玩住啦...發覺月讀好大力

YES CLS...只係冇BUFF血回實戰差少少...

諗起份業績大勝預期就好到傻左

誠哥電訊好似就黎料

比JJ狗吸晒啦

魔王弓PROJECT

誠

1299今個月short side縮縮到爽過射精

女媧補天 事在人為

誠哥又洩露國家機密

納清去左邊到威威 幾日唔見你

誠哥：女媧補天

ME WANT 團長...收到WIND係大花暗準備CHOW一隊...

田田活躍
D油係咁跌

16頁

先拔頭籌

扑暈自己等數錢點知縮到暈

差過預期

騰訊()全年純利升43%至411億人民幣 末期股息0.61港元

一年升43% profit 仲想點

符預期

4清點睇港女
Good fd係咪要撒退

大陸佬打機market 真係好顛

NO LA...

根本就係1%大股東養起99%零課

億億聲..每日

lin den son 已經屌打其他課長

科網聽日

之前搏賣中環中心LC左少少誠地

－棕紅色：５關，５石

－紫色：１關，１石

技術地下城一共有５２關，通通ＣＬＥＡＲ可以得到５２石

合計９４關卡，９４石！

佛心驚

平保派息RMB $0.55

大陸股係咪呢期興增派息

聽日又一隻升爆

4ching
246->242->25x
定246-》242-》239-》25x

ME WANT 242->246->250...

爸爸問我會不會想念bear bear, 好恐怖

Strong put jor qq
聽日起身數錢

同權王對賭

隻平保

ho thanks 4ching

ME WANT GUM PLAY

勇士

權王

呢排發覺自己中央肥胖嚴重左
平時飲食減糖
夜晚唔食米飯
睇下有冇用

大家估下聽日會升幾多

誠哥開聲+老廉出擊

有無咁巧合呀

戒有糖既野飲
戒零食/甜品

做到呢兩樣都好難肥落去

諗落誠哥係個讀書人
冇理由講得咁淺白

做運動谷下新陳代謝

晚晚都有跑步

又準備助養大介寶寶有咩需要注意

有種all in

年紀大

flash 做咩事呀

musical crossover arrrr

唔食飯 好易餓
要死頂

Pad執左

supergirl 唱得幾好聽

其實純減肥，唔需要跑得快
再慢都唔緊要，最緊要時間長

四千金...

高佰薪真係好撚黑

Gibson 表示想買起田子